# Veit.Abra.Model.Dock
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**DefinitionID** | **string** | Definice; ID objektu Opakovaná srážka [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeID** | **string** | Zaměstnanec; ID objektu Zaměstnanec [persistentní položka] | [optional] 
**WagePeriodID** | **string** | Mzdové období; ID objektu Mzdové období [persistentní položka] | [optional] 
**DockTypeID** | **string** | Druh srážky; ID objektu Druh srážky [persistentní položka] | [optional] 
**Description** | **string** | Popis [persistentní položka] | [optional] 
**BaseType** | **int?** | Zákl.typ [persistentní položka] | [optional] 
**Internal** | **bool?** | Interní [persistentní položka] | [optional] 
**DebtCorrect** | **bool?** | Vyr.dluž.částku [persistentní položka] | [optional] 
**OfMinimum** | **bool?** | Por.s minimem [persistentní položka] | [optional] 
**Partial** | **bool?** | I část [persistentní položka] | [optional] 
**Priority** | **int?** | Priorita [persistentní položka] | [optional] 
**PrintGroup** | **string** | Tisk.skup. [persistentní položka] | [optional] 
**Destination** | **string** | Cílový účet [persistentní položka] | [optional] 
**SWIFTCode** | **string** | SWIFT kód [persistentní položka] | [optional] 
**ExecAuthority** | **string** | Exekuci nařídil [persistentní položka] | [optional] 
**ExecRefNumber** | **string** | Číslo jednací [persistentní položka] | [optional] 
**ExecRecipient** | **string** | Oprávněný [persistentní položka] | [optional] 
**SourceID** | **string** | Zdrojový účet; ID objektu Bankovní účet [persistentní položka] | [optional] 
**VarSymbol** | **string** | Var.symbol [persistentní položka] | [optional] 
**SpecSymbol** | **string** | Spec.symbol [persistentní položka] | [optional] 
**ConstSymbolID** | **string** | Konst.symbol; ID objektu Konstantní symbol [persistentní položka] | [optional] 
**Required** | **double?** | Předepsáno [persistentní položka] | [optional] 
**IsPercent** | **bool?** | Procentem [persistentní položka] | [optional] 
**Realized** | **double?** | Realizováno [persistentní položka] | [optional] 
**PercentOfCode** | **int?** | Položka ML [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CLSIDForPercent** | **string** | Třída objektu [persistentní položka] | [optional] 
**IsDebt** | **bool?** | Dluh [persistentní položka] | [optional] 
**DueDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum splatnosti [persistentní položka] | [optional] 
**RequiredAmount** | **double?** | Předepsaná částka [persistentní položka] | [optional] 
**ItIsGeneratedDebt** | **bool?** | Generovaný dluh [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Obch. případ; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Zakázka; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**Flag** | **string** | Rozl. řetězec [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BaseTypeText** | **string** | Zákl.typ | [optional] 
**PercentOfName** | **string** | Položka - jméno | [optional] 
**PercentOfLabel** | **string** | Položka - popis | [optional] 
**PerPersonalNumber** | **string** | Os.číslo | [optional] 
**NumPersonalNumber** | **int?** | Os.číslo numericky | [optional] 
**AllowedMaxToRealize** | **double?** | Maximálně povoleno srazit. [persistentní položka] | [optional] 
**ItIsGenerated** | **bool?** | Generovaná srážka | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**AgreementDock** | **bool?** | Smluvní srážka [persistentní položka] | [optional] 
**TargetBankCountryID** | **string** | Země banky; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**DockFromAgreements** | **bool?** | Srážet i z dohod [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

